cctoy燈撚到咁仲信侵狗贏

拜燈同連燈，我信拜燈多d

拜燈總統